有冇流汗撚一到夏天啲汗就流唔停

有咩解決方法 只要一行路就會流汗

打少d飛機

認真post

手汗撚表示成年都冇停過

唔係街度行

記得補充足夠水份

認真喎打完飛機第二日特別大汗

手汗腳汗隔甩底汗撚表示每日都冇停過

等車果陣企定定都會全身流汗之後上到車坐低唔敢挨後之餘，仲勁怕起身果陣條褲會有屎忽汗印

我都係 著背心都可以濕哂 講緊係唔係跑唔係咩 就咁行下都爆哂汗

我係由落街嗰下開始流 流到手腳濕哂

睇中醫可以改善

我係行路無野
只要停低左一陣 又無入冷氣房就會係咁流

隔甩底好撚麻煩 摺起個䄂又唔好睇

我企喺街食燒賣都會標汗

淨係腳板底成日出汗，冬天都係咁

我就係連腳板底都會出汗 加背脊隔甩底手臂出汗

係呀係呀 成面汗點搞呀 所以好憎夏天

本身都唔夠膽坐巴士d位 流完汗更加唔夠膽坐

前手汗撚表示做完切汗腺手術舒服晒
後悔唔早多幾年做

我都係
食譚仔3小辣.....啲汗流到倒水咁

移民香港夏天由3月去到十一月

屌你搞到我諗返起 有次去食譚仔
食10小辣流汗流到痴線 跟住隔離個男人都流好多汗
跟住佢見到我哋相視而笑嗰個畫面

唔洗夏天 我365日都係

咁著裙囉

前手汗撚表示切完汗腺心口背脊有嚴重 compensation sweat，以前手汗，加拿大汗全部轉晒去心口背脊度，夏天好似開水口喉咁，如果手汗唔係太嚴重要認真考慮清楚。不過做左十幾年，都無後悔，起碼冬天對手，加拿大唔會無端滴水，以前緊張心跳到啪啪聲都改善左好多。

有

做又死唔做又死

不過我唸本身都係汗腺超唔正常，以前冬天會滴到件䄛又霉又爛，我完全無唸過唔做。btw，果時話腳汗是無得攪的，而家唔知仲係咪。

其實腳汗煩啲

屎忽汗

LOL
仲有我沖完熱水涼出黎 如果唔即刻開冷氣
我啲汗都會流唔停

成頭汗

巴打有無做開運動
一打波啲汗唔會停 好似沖完涼咁

未解決！ ！ ！

踢完波....衫同褲都扭得出水

基本試過打完波坐係到抖陣 起身一灘水

Same

想奶

揾隻手掃一掃個背脊隻手會滴水
出街食完飯一起身成張凳有個屎忽印

減肥

除咗啱啱瞓醒嗰一陣

一落樓過咗一條馬路就會爆汗
高過廿度基本上都濕住過日子

個口罩濕埋就同行水刑冇分別

想知有無supplement幫到手改善

冇人幫到我哋 食粒燒賣都流汗

夏天一出門搭lift落到樓下已經流緊汗

不嬲夏天都唔出街
全年得低過20度嗰幾日先落下街

有無解決方法
平時行去搭車已經出曬汗
要起身沖凍水涼拎左個減汗buff
就即刻換衫出門行去車站搭車